牆身一隻隻乜嚟？

呢排牆身有好多勁細隻嘢，有冇人知係乜嚟？點消滅佢，好困擾